何君堯辦事處玻璃跣襯

有冇人有clip低玻璃跣低嘅片段？？